又到放榜 回憶當初自己入U走正門有幾幼稚同on9

當時被學校同社會洗腦，將asso子定性為失敗者、垃圾，恥入asso ，所以當我一放榜，就衝出黎7，周圍笑9 d 中學同學。

真相原來係入去讀埋d低能派grade courses，有實力就可以hea9 兩年讀輕輕鬆鬆完爆d 水平更低既人，選科選擇肯定多過經jupus，直入year 3，又可以trans走曬year 1,2 啲爛grade科，+埋高中三年吃喝玩樂，簡直係人生勝利組 。

但直入到U，就要同你水平一樣既人競爭，雖然到year2,3源源不絕有asso仔入黎陪跑 ，但year1大競爭拖低拎first hon機會。

作為過來人，希望大家5好比asso仔=失敗者呢個世紀謊言呃到，無實力走捷徑先係社會主流，呢個世界愈卑鄙無恥就愈易成功，我地班淨係識靠自己實力入大學嘅dse雞注定失敗，我地有實力拎2幾分，好過asshole，但無絕對既實力入神科，好應該學習asso仔無恥 既精神，透過走後門同圍爐取爐呢種方式，努力 爭取同自己實力不相符既成果。點解要光明正大，走條難行既定路；而唔去asso玩多2年，到時選擇更多，條路又易行呢?

利申：當年dse搏盡有悔得25分 乞食科 GPA暫時得3.65 後悔無讀asso

就黎放榜
出黎擾敵？

有名你叫asso 仔asso 狗

我都係 後悔果陣冇直接讀asso... retake又係25分
如果只係為左一個學位 asso一定係最好
一車車咁入ou（其他u唔敢講，因為ou真係過2就收）即係你地dse掙餐死果d位
但我係頭幾年dse 要20分先夠入8大，果陣ou都要掙餐死

可惜以前太短視，為左快D上岸
5想俾人笑9做asso仔
其實asso 先係最好既升U途徑

做asso狗好過做垃圾科仔

同意 asso=人生贏家

hi

乜香港有高中架咩

樓豬入咗咩科？

走後門

屌讀DSE都唔夠分要讀asso
其實真係唔好浪費時間揾野做仲好，讀書唔岩你

咩叫垃圾U
你有3 4 5* 4 5* 5 會唔會走去讀asshole啊
當時18歲邊識諗咁多 成日聽asshole班垃圾吹奏asshole幾難讀幾辛苦幾chur
依家先知後門咁易行 後門先係入u明路
真係好想當時dse 失手
其實中文2左 理所當然入asshole既人先係最幸福

同意 asshole仔無實力剩係識靠卑鄙手段入u
上到黎完全睇到佢地幾廢
讀ive/hd 學一技之長 然後工作仲好

講白D就係樓豬宥實力直入大學

但俾班無實力既asso仔入黎完爆

然後唔服氣出post屌柒asso仔

結論就係 asso仔>樓豬

做得asshole仔 果然邏輯有問題
無論據 零推論
難怪會係著重邏輯思維同表達能力既dse失手
asshole仔係最底層是常識吧 垃圾一世都係垃圾
定係你走後門入埋啲收低分科 先井底之蛙話asshole完爆純正大學生
抑或連u都未入到 乜7 現實情況都唔知係到9 up啊
睇到後門狗咁多妄想 真係好可憐

ASSO仔係咁無實力

你就唔會覺得受威脅

更加唔會寫一大堆垃圾走去屌人啦

我畢業個陣你都未考DSE呀小朋友

係大學就要生要死, 出到黎社會都唔知你點生存

又係到ff
屌asshole理由有好多 最抵屌就係你地無自知之明 不知天高地厚既無知+無恥心態
係網絡就大聲吠 係現實考試要show學歷/考試成績 比較真材實料時
黎到我面前 咪又連頭都抬唔起
咁垃圾咁你又睇 證明你好介意asshole仔身份

屌, 原來係屌ASSO 狗既, 樓主支持你, 一齊屌柒後門狗

其實而家都仲係頭幾年
不過我嗰陣要22分先至穩入八大
21分 叫超級邊緣人

因為你人生只有考試同學歷

出到黎做野, 去到第二三年, 基本上無咩人會理你出身

只會睇你做唔做到野

出po個個係你唔係我, 唔洗對我上崗上線既

我無讀書好耐啦小朋友, 唔好再叫春, 少D幻想, 增值下自己仲好過啦

出到黎社會仲殘酷一百倍

呢個真
個時我個fd 比MIT收左話想accept offer
我屌柒佢話一定係入asso 第時多d選擇 少d競爭